致仲係poly入面既手足（二）

又係我。
一開始都係要再講，你地捱咁多日已經做得好好，如果捱唔住真係可以出嚟，無人會怪你地

但如果你地仲想繼續捱落去，請考慮下開記者會。
你可能話開記者會講咩好呀？
其實講咩都唔緊要，重點唔係你地講咩。
但我都可以俾少少意見，好簡單，例如講以下既野就好：
「我地無做錯任何事，所以唔會投降。請警方如果認為我地犯法，就衝入嚟，用棍用槍用暴力制伏我地，將我地從學校入面拖到街上面去。」

好，返正題，真正重要既事係，當你地開記者會時，地點要選係飯堂。並且其他手足請係所有媒體燈光下開始清潔飯堂。

點解咁重要？因為呢兩日每一個入過去既權貴、機構們都不約而同話入面衛生情況惡劣，製造大家只會破壞，不如出嚟既輿論環境。
所以你地要係鏡頭面前，大肆破壞佢地想要製造出來既混亂畫面。

Show them. We are hongkongers, we fight with discipline.
光復香港，時代革命。

開記招 is ok

當然大家有咩意見都可以提出